我有左我老公表弟個bb

佢表弟係我ex
我老公出trip出左個幾月
佢出trip個陣佢表弟又搵我食野
唔小心飲多兩杯就出事
唉，生命黎我唔想落左佢
依加呃住我老公已經有左兩個月先
希望瞞得住佢

過主啦屌你老母

好撚好笑?

gay點會有bb

關我叉叉叉叉叉事呀

呀婆識玩

Ok

男人唔會有bb

留名等睇埋BB角度

你個bb收埋咗喺你個括約肌到？